anyone can help me to translate 2 xi go die.jpg?

afraid, reported

wtf?

Where is your motivation?

what?hello